祝緒丹呢個名唔知點解好難讀

係咪讀‘捉稅單’？

唔覺

硬係唔順口le

雞

WFC

叫竹筍丹咁咪囉

G

又係

成日覺得似鄒瑞基

邊忽

粥水單

冰冰 臉都青了

mo ball

是但啦 咪又係一隻大陸雞

ho ball

咩撚

叫英文名會順口啲
KFC

珍煮丹